gmina macukull alb komuna macukull gmina położona w środkowej części albanii administracyjnie należy do okręgu mat w obwodzie dibra w roku populacja gminy wynosiła w tym kobiet oraz mężczyzn z czego albańczycy stanowili mieszkańców w skład gminy wchodzi pięć miejscowości macukull vig shqefën shëlli dejë macukull